成日說服自己俾多d自信心flirt女，但真係好難

自信心
九成來自樣+身高+錢
唔係你吹出黎就有
高富帥個d叫自信
毒撚個d叫自大既反面係自卑
算啦
無論你幾俾心機
後天事業幾成功
點做gym
點執
你
仍然係你
咁真係好乞人憎
做毒撚冇人錫
但仲有自己錫自己
扮人生勝利組
連你自己都嫌棄自己
何必呢
一定要接受
未必有女肯同你既可能
就算面個浸
理智說服自己
你個心唔係咁諗
你下身唔係咁諗
做男人
做到咁
真係好sad
連自己都鄧自己sad
現實已經咁假惺惺
網上假惺惺都算
自己對住自己都假惺惺
咁人生仲淨低d咩
真係好想溝女
見人好會眼紅
對女笑
兜口兜面鬧你
痴撚綫
智撚障
仲要扮有風度
雖則好似劃左度痕咁
自己sad就算
有人生勝利組
就自然有loser
只係你咁唔好彩
出面講咩都好
你自己同自己點講都好
講完
拗完
挨落枕頭個下就黎料
真話時段
但又最有安全感

有錢會無信心？ 咪on9啦
等你真正事業有成過 有錢過先再出黎鳩up過啦

你d格式好撚on9 扮有特別？

ching d毒撚文好有感染力 睇完懷疑自己點解仲生存緊

冇錯 要及早認清事實 依個世界就係咁唔公平